馬會派錢波

利物蒲盤-0.5/-1 2.19 跟本同派錢冇分別

ps 已allin

係咪真 想問今日幾點錢要去買

真係派錢波，如果用少少錢可以燈死利物浦都覺得抵